1466 1575 等佢火箭發射啦！

有無人同我一樣買左呢兩隻？大家幾多入？

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

有

師兄幾多入入左幾多手

1466 入左10萬股！

1466 我0.25 入左50000股 打算0.3放

高小小就走！ 呢隻大上大落

靜靜地

1466 冇架啦高少少就走